分化post又定時出現

雖然覺得冇留守既原因就應該要散
不過資訊流通慢，所以現場決定，respect

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不分化